又係時候推下amazon平價notebook (3)

估唔到反應咁熱烈

1. 5千幾8代勁版i5 + 1050, 15.6吋

2. 4千蚊8代basic u文書機 15.6吋

3. 5千幾8代basic u + ssd, slim機 13.3

(asus有國際保而香港代理又認可, 所以美國買都有保)

下面條link係有巴打親身買左amazon asus notebook (gtx 1050)既開箱

另外加埋穿膠花巴打另外一部asus notebook (gtx 1070)機開箱

誤中1001

其實各位覺得呢d輕身機
應唔應該加獨顯
有人會話獨顯過熱 cpu會降頻 根本發揮唔到
dell亦冇係呢類nb加外顯
各位點睇

1果部幾正 唔知仲有無位加Ssd

新po留名

性價比之王
8代i7 有
144Hz 有
16GB ram 有
1060 6gb版
Amazon 9千幾就有 ,行貨賣緊1萬5
就係acer Helios 300 新型號，因為新一代轉了型號所以搜尋要有技巧再搜出來
請用*acer ph315* 就見到
剩返最後6部

係 成日賣哂貨 前日見佢補左貨10部 跟住一兩日就沒哂

你可以去百老匯望下實物先，造功會比想像好，依部上一代係性貨比最高，個時講緊1060 只需要7800元，但個時配廢mon，新一代我睇過評測配左正常靚mon，9千頭有8代1060 暫時得佢有

如果不計保養
8代1060
香港最平是msi 講緊12999
外國其他牌子講緊12000-13000
所以依部9千頭有1060係好抵就算其他美國貨都只能夠買1050ti，一般黎講平野一定有功能cut左，但依部散熱，ssd，mon俾足哂應有既料